（朋友，） 插刀中国 印度專家：傳授台核武技術

中國大陸日前表示不放棄武統台灣後，讓兩岸緊繃局勢再度升高。印度智庫「政策研究中心」保守派戰略專家卡納德（Bharat Karnad）近期發表文章表示，針對中國不斷支援巴基斯坦對抗印度，他建議印度政府向台灣傳授核武技術，「現在有必要在中國的肚子插把台灣刀！」

卡納德在自己經營的網站「安全智慧」（Security Wise）發表文章表示，中國近年來持續援助巴基斯坦發展核武，印度應該反擊了。卡納德提到，印度有兩種可以打擊北京的方式，一是將致命戰略硬體提供給越南或與中國有邊境爭議的國家，一是與台灣建立關係，現在「印度應在中國的肚子上插上一把台灣刀！」

卡納德說，最近包括印度與日本等國家有意與台灣交流「潛艦國造」計畫，讓中國首次表現出恐懼的跡象。卡納德認為，中國有疑慮是顯而易見的，因為台灣一旦擁有攻擊型潛艇，將會影響中國稱霸東海、南海的計畫。

卡納德指出，印度可以與台灣進行軍事技術交流，印度可提供潛艦、布拉莫斯（BrahMos）超音速巡弋飛彈、核武等技術，「台灣是對抗北京的最後一張牌！」

唔駛中國，美國第一個反面。

同金仔反咗面未?

話唔定調返轉頭美國搞個特價bundle搶生意

做生意邊有反唔反面？

台灣係美國次等武器輸出地，邊會一野賣個最勁最好玩的俾台灣？你係美國都慢慢揼9台灣波鐘啦

都幾十年波鐘，連印度佬都睇穿你底牌

唔係個賣國賊
台灣一早有啦

咁無法喎，美國係食硬你台灣，來緊要選2020的，個個排住隊過美國等面試。

台灣60年代老早有核彈技術，洗你印度仔教？係無架生造，又比美國佬㩒住

60年代既技術都唔update啦⋯⋯印度仔教你用無人機掟戰略核彈重點打擊大城市

我反你老母臭西面，仆街五毛！

保護變食硬？食你老母臭西啊死五毛？

核導彈都好old school 野，問世左起碼50年60年

可能下次賣F16/F18就隨機送核彈

阿扁是無辜的

阿扁錯了嗎?

美國簽左核不擴散條約 佢地唔會賣俾無核武器國家